[推到完場] 曼聯 對 屈福特

13/5 22:00

聯賽謝幕戰

??

咁密

竟然唔係綠帽開

次次都係佢 輪到我了

推你老母 西波都睇

韓費 呢排少左做po霸

\I/

睇卡神都唔撚得
母親節都要提人老母

母親節先嚟尊重老母
假到

講得好

寒廢快搞波衫fifa團！！

gun

屌你老母！

母親節都要屌人老母

西時間西波

goall

今季Last 一場聯賽俾個面我oj?

搞你老母

D 死人寧捨惡

你彈d囡囡比我就算數！

終於唔使見到kagawa開post

好唔gur?

Is

冇又點彈呀

幾時搞團買1折波衫

係

推

你講大話

今晚now 喺627 直播

已死

卡神

英超嗰邊唔係呢個陣...

西波陣

個邊 無福 多左馬迪

馬仔

好多人最後一場

馬仔最後一場已經踢咗

未必既

改返了，有滑鼠冇馬迪

馬仔玩完了

又有人話留力足總杯

風流波都唔放下幻幻 魔狗

右羊咋下話

清新
大米 b 河 盲
馬達 卡神 美麗 羊
山狗
福

類似咁樣

有冇直播LINK

山狗話中意打左邊WO

可能真係打翼
平時打閘擺係頂

now 627播 真wfc

United team to play Watford (kick-off at 15:00 BST): Romero; Darmian, Bailly, Rojo, Blind; Carrick (c), McTominay; Mata, Alexis, Young; Rashford.

Substitutes: J.Pereira, Valencia, Jones, Shaw, Herrera, Pogba, Lingard.

Follow the game via our live blog:

文字lineup有分埋位置加個分號隔開

馬

有無acestream link?

352？

連SUB都冇

卡神行最後

列隊

有冇直播LINK?

仲出羊 出高美斯 chong好過啦摩狗

Let's go MU

343

343???

卡佬

大米打右中同跛咗有乜分別

433 盲防中 羊左閘

好彩冇文彼得

摩狗

葦如

冇人猁mode講

blind 先係dmf

carrick 似cm多d, 打普巴個位

下季就返嚟講啦

盲終於可以打中場

丹尼爾個柒頭都係啦

14年之後未試過

拜利落荷 曾經係所有19000 ff既中堅組合終於一齊出

鐘意佢講F1多d

上次後備入嚟咪踢咗

今日除左馬仔變山 都算球迷陣

梳

盲防中 做後備幾好用 又要賣

tom?
mata 右邊?
大米?

馬咩事

成班腳都軟晒

盲防守好好

最佳位置

push

第一季初打中場, 勁過hehe

麥湯今日係咁派膠

垃圾到
得以為係屈仔主場
成班傻閪傳失左幾多球

8mins第1黃

麥湯今日麻麻

呢場無關痛癢仲閪

大米deserve better

卡神d 視野幾好,
但唔係好到位

拜利D腳法

福仔

大米

拜利

楊格食撚屎
想轉身點知失左兩球

無名英雄 卡膠

福真係垃圾左成個月 淨係對猁交到貨

福呢招成季有無中過龍

大米防守好勁

證明你無睇波

大米咁撚勁

mouse

就黎變馬捷達

屌 不嬲勁 成日都冇機會

成季得呢一場

你要大米打守勢波
其實唔差

仲有水晶宮

馬仔連主場告別戰都無
慘到

有mata都要blind開角球

都係開唔到

MUTV話有傷

防守以外係零

就呢幾場表現FA cup係咪可以投定降先

唔想再睇撚羊打左閘

山狗同福咪差唔多

今晚得一、兩條acestream

v92是無辜的

太多人要告別,排隊啦

見到唔少人依經著住新作客睇

法利亞係咪都係最後一場

馬仔傷左？

主場係

咁樣拉親

自己走左

仲有fa cup

狗竇有拎

剪埋個新頭告別主場

奧脫福個暗斜

其實球場個大峽谷點解唔改改佢, 咁多年傷幾多人

成個中前場得盲睇緊波 麥湯又隱形

馬仔會唔會去返跟v92

淨係傷人哋表示接受

山狗陰濕到

其實佢跟摩佬多，球迷應該冇乜感覺掛

我記得gary仔都中過伏

想錄影
acestream點禁
賜教

咁樣搞死左個人

肥西都中過

所有污糟麻煩嘢都係佢幫摩佬做

馬達d走位真係好幫到手

馬達回撚晒塘
退休既卡仔仲好過佢

褔

卡膠

好似係關去水個d事

中場中三個都偏防守 冇人插前

西波 冇卡神真係可以唔洗睇

魔狗專登咁, 等大家掛住普巴

馬達就嚟俾人雞姦死

真 純粹為咗卡神

卡神好撚sharp

盲俾羊啲波下下都爭啲俾人截到咁

Class

利入波
車狗88

個個放假mode

真係極西波唔講得少

利捧歐聯嘅話，車係咪有得踢

比啲信心利嘅後防啦 領先一球是最危險的

冇

車又輸梗wo

卡神既推進放直線可否留俾阿妹

根本1早傾掂數俾卡佬表現...2隊無嘢爭...卡佬完場前換出+全場掌聲歡送..完

睇卡神轉邊,派牌係亨受

盲

悶得有啲過份

goal

mata 真係好堅

西到入波 福

有冇越呀 停哂嘅

我終於入波

rashford又思考人生

右腳一野ban埋去啦福

卡神啲長傳。。。

洛河

渣古幾時復出

卡神長傳

普巴 學野啦 屌你

molamola

勁到

長老啲長傳

阿妹學下啦

carrick
mata控得靚

Mata onside

卡叔

英撚仲有無卡神依類中場

挽留卡神

馬達first touch
卡神

阿妹應該會扭兩件先望隊友

但佢唔會扭到兩件

前面三個你望我望你甩到出年

隊波真係差個放長傳既
卡神不要老

馬達靚控

Mata 走位

見MATA起步就放落腳前面

以為柒福會門前1碼撻Q

但滑鼠真係戇鳩鳩咁

今日撚羊幾醒神

再一次證明摩狗用死撚羊係戇鳩

卡叔key pass

羊咁熱血

卡神長傳
馬達痴波

winks進攻方面似 但冇防守

咁鏟遲早出事

卡佬靚傳...馬達靚走靚攞唔獨食

麥湯用波嗰陣嘅decision making都係麻麻

馬達入攝醒到

妹夠大份同腳法推既
逼唔甩

但有時選擇問題

咁都有得入普巴
第一季佢都吊左好幾球入去俾廢老啦

馬達痴得好撚柒靚 個波後面黎 面波放係自己面前

上季伊巴喺到果陣 普巴都間唔中有卡神呢D長傳睇
不過今季普巴

屌你卡神依d咪級數lor!!!
btw, 福仔

費sir不嬲最叻制造良性競爭
唔會死攬

走位都一般啦 勝在迫下搶下

made in spain有質素保證

買返啲似卡叔嘅防中算啦

馬迪咪係囉

搵野黎屌姐 普巴大撚把靚長傳
呢球擺明馬達破越位+第一腳靚到仆街

上季伊巴 今季馬達都唔知晒幾多球

馬迪冇乜長波 其他野都似

Weigl

今季普巴有無先 上場淨係扭一個長傳都無比到

馬迪都係要扭幾下屎忽花先肯放波

auba又入

而家係咪唔用sopcast
搵唔到lnk既

但力水 準成度上既細微位
Class真係Class

上季伊巴都唔知做乜鳩
好多球吊到勁撚靚佢控完係要射龜

得身高同少少身位...防中型但係頭槌都冇

馬迪冇乜長傳

依樣野giggs先癲 下下交波準到 d隊友又拎得舒服

唔知幾時開始無乜人叫佢卡膠
然後而家終於要引退

好似無
sopcast可以錄
我想錄低卡神呀

馬迪同隊友啲默契配合冇卡膠咁好
同埋卡膠冇佢咁妹

長傳都要有人肯跑先得
成隊波都係得馬達肯走下位接呢d入攝波

acestream見得多

今季LKK甩晒腳 山狗剩係識喺隔離搶波踢
撚有長傳睇咩

呢排唔得閒睇波，見卡神最後一場諗住支持下，點知一條lnik都冇

你撚有人走位入攝咩
卡古定福定馬會走呀

聽日dl番算啦

依個陣d人少左妹波 竟然入到波 對上兩場真係

史長老都係
而家少左好多球員比到呢d

得lkk會走下 馬福兩條仆街下下都拉邊鳩企

全能到仆街呢

應該大把人會錄啦

泊大巴妹嚟點入波，一條友妹入禁區再射

邊到dl番
求分享

清新!!!!!!!!!!!

清新

上場話福拉出黎之後無人入禁區 今場馬達就識咁做 無球走位真係得馬達肯做

屌你 力場又黎

清新勁到

lkk做唔到啦
廢老之前真係走到幾多空位出黎
係唔知點解最後一腳柒

cls 6碼咁都救到 癲過ddg

冇人質疑佢能力
如果佢踼法成熟d 肯唔上腳
一拎波諗傳波先
會勁好多

除左馬達球波破到越位根本0威脅
一D都唔覺有好到

呢球嘩左出聲

上Google打keywords好易搵到

熟悉嘅清新笑容

Fresh

ddg影子

痴線 救完重要笑 型到

屌你咁勁射都cap實
我曼龍個方面真幸福

以為死硬 好野羅美路

好勁......咁都救到....

2球

好似講緊「你班仆街 」

清新好勁

阿根廷靠佢carry喇

清新好撚瀟灑

悶得有D過份-,-

好撚勁

雲達沙黎之前黑暗左勁多年

羅美路係一個好球員 請珍惜

其實好矛盾，踢得簡單啲又好似埋沒咗妹啲扭

清新真係不可多得既no.2

b仔全程睇

跣鳩我

清新咁勁既?

侯活

唔怪得咁少打都阿根廷正選龍 出親都咁勁

練定 阿根廷都係會咁

希望fa cup final會比返清新踢

巴夫斯

何輝場場都屌柒佢就知普巴真幾有用la

Ddg 啦

卡神好瀟

而家睇入波定睇扭波
想睇扭波睇五人足球

多謝v92啦 又係一樣功績

保斯尼治 巴夫斯

不嬲做2號龍都勁，上年歐霸

羅美路好似ＢＵＣＫＹ

山畀人踢左幾多野

泰比

可唔可以出兩個龍門 出少兩個後衛

覺得佢好慘，要踢後備
但ddg又真係好勁

佢個踢法係容易比人踢

Ddg後防啦 本身都係用腳擋

2000年後個幾個

泰比 哥倫 卡路爾先經典 廢撚到傻

卡路爾

賓科士打

慢但攏脫勁
cool到波

古斯錫

真係中到龍都有波入

保施尼治

羅美路做1號龍都綽綽有餘， 勁到我嗌咗出嚟

清新個笑容好複雜

土打好少打 冇上面果三個咁小丑

賓科士打 反應算勁

點撚解大米會唔岩用
投閒置散左成季
放返出黎踢已經係要比人睇板賣走

有冇手足睇緊now
係咁叫拜耶好難聽

依球ddg都可能會失 咁近仲要彈地波 cls

無助攻

清新真係好撚勁

哥倫係邊年
無印象

bailey 點譯到拜耶@@

二千萬歐好黎好去啦
始終太慢又單薄

摩式防守靠個龍門咋

係囉

較咗英文

Link

其實佢教防守差左好多
好彩有ddg同清新

清新救完個笑容
百感交集
一方面又想屌你班仆街伏鳩我
一方面又好多謝你地俾我表演下

泰比係曼唯一龍門我係睇到笑住咁屌

細緊宗師算係咁啦

佢踢個陣真係成日都好好笑容

佢個名係讀法文發音...唔係英文直讀

佢球痾蛋經典黎

bailey 法國人咩

1定要法國人先讀得法語音?

佢依家每年兩億都史上最多la
佢買白lin 呢d 無計wo

Andy Goram
出過兩場 但好深印象 死老野黎
03果屆我好深刻 自從96年開始睇曼 費sir唯一低潮期 班人廢撚到傻

法文讀bye yeah咩?

科特迪瓦 象牙海岸

官方語言 法語

Eric Bertrand Bailly
(French pronunciation: [eʁik bɛʁ.tʁɑ̃ baji]

Bae ye

鐘斯都算，上場史波俾艾拿度域撚狗咁撚

有名你叫屎波呀嘛

有名你叫嗰舊屎嚟㗎

Yes, you can check google translate.

睥兒

屎波個種廢, 係你唔會明點解佢仲有得踢正選

咪就係

契仔

做乜鳩

笑撚死我

一見到佢出, 就好驚佢爆炸

世界盃又可以帶領英撚後防線

聽聞修夫基麻麻地屎波喎

帶領英撚提早放暑假

都無乜邊次出場唔爆

有架, 旁邊係Bailly個陣, 佢少啲爆炸, Bailly成日都屌柒佢

V92帶領下威過半季人生已經完咗

幾時躝呀

費sir 8-2 果期佢打右閘, 好快下

快定廢...底綫傳底

打右閘又快唔係宗師咩 試過完封巴爾

師兄有冇sopcast link?

其實係，條防線成日傷，換嚟換去

勁果d就掂下都傷

我覺得如果正前係lkk, 卡神d 長傳應該下下到哂

福仔無身位攞唔到

之前有講過屎波係跑得最快
問題係成日發波瘟

那些年卡佬連中堅都打埋

除左佢同白lin其他全部都玻璃做嘅

山狗好慘

半隊垃圾都炒到阿狗
阿狗個陣仲勁過依家

V92

羊打前

滑鼠冇咩意識，有時唔識走位

後防到以家都係1個笑話嚟

最尾幾場咩事
打唔返季初啲波

依家好少sopcast架啦

爛車898

放假mode

hea踢費事傷搞到無得踢世界杯掛

所以出多d青訓仲好la
出乜鬼羊山, 平時場場都見到

全能王守好過攻

羊山無世界杯踢無所謂啦
大米盲佬要俾人睇辦...

梳b

Shaw

Shaw最後一場

碌梳

羊

排隊告別主場

多謝羊格

羊踢到咁都有得正選,魔狗真係唔老唔用

爆羊方程式係真理

賣？

馬迪爾仲要爭入選
羊咁老唔踢冇得踢啦喎

場波都幾西

真係無陰公 梳都要走
上季歐霸好似4強八十幾分鐘同你講到明腳痛都照忍住踢
今季就公開屌到人一棟都無
屌你老未

夾唔到

今場咁太公波都唔放幻幻

垃圾車

福d first touch差到
仲衰過渣古
跟mata學下野啦

福靚喎

Decision都好差
帶到個球死哂都唔交
一交就交去死位

馬仔心諗

Blind shaw個啲平時都冇得踢，今日仲要讓俾幻幻？

福仔如果唔係打反擊都無咩料到

西波

rojo

落河

後備成隊正選有必要咩

話撚左佢。。。廢

偏心到呢 撚羊一黃就換shaw 驚紅左Fa cup冇得出
唔係黃左 shaw可能出都冇得出

山神真係踢得好差。。
成日失

屌你落河

下下想靠速度爆人
英超有幾多後衛會比你咁玩
好懷念上季伊巴教仔踢波咁教福

河

Rojo

福

我又飛機

屌你老母, 比哂機會你la 福頭

落河差d呃到助攻....國家隊隊友都玩勁佢

落河幾時告別 pls

下下大大力抽

福頭

福仔啲射波

做乜膠

下季借走福頭啦，留係到完全無進步

福仔空哂都射到咁西

英撚係咁上下
朗隊唔易有

lin頭岩d

福仔垃圾到

藍天射球

福撚真係淨係大賽先會正常少少

廢唔緊要, 但係個格比人個感覺係好自大個下衰呢

Lin仔肯走位，死追難追都叫做有啲作為

係咪同郎隊偷師

朗隊真係史上最強

但波底太差

C朗都會自己加操，福頭再係咁樣好難上到神級

今季福仔D盤扭真係差左好多

福上年好似有練射波

換走福啦

一時三刻改唔到

仲話有朗拿度影子

成隊得馬仔有

英撚真係唔值得期待

出lin未

今季一味爆

熱刺李城咁撚癲

垃圾福

盲係咪最後一場

轉左台睇呢場

大米其實唔差

再見啦盲

不設防

福似係迷失多過懶喎

要留守睇卡神退場一刻

幾勁 睇黎幾想走

你講到佢D盤扭好似有勁過咁

Hehe

出去俾人點化啦
留係到摩佬唔會教到佢

Blind真係似賣咁

屌呢下又想射

福又帶番個波去邊

隔離kane同福仔同一個位
但cup 一 cup 就chok遠柱
唔似福頭鳩ban

牙claim入夠波未

卡神換未 要等最後?

輪流接受掌聲

全能王屌福仔

抵屌啦

頭先個波On99咁自己帶去左邊, 唔比人屌就假啦

又追足總R入波

大米比人放

又唔比又唔射 做乜鳩

大米食塵

福頭真係戇鳩鳩咁

發覺全能王整係識傳比mata

你知咩事

佢2個有啲彈彈波

會唔會係淨係信馬達

好撚夾
兩個係咁互傳

傳比福頭帶死位

嘩找卡數贏3球

得佢走正常位唔俾佢俾邊個?

好悶呀場波

仲有邊個會信福好有潛質 係摩狗迫害

福頭一係帶死 一係龍都唔望腳面勁BAN

攰死大米

下季會唔會係麥湯著16

福頭要鑽牛角尖，邊個幫到佢
下下自私走去死位

以為清新舉中指

福應該無架啦
跟多摩佬一季應該變到除左勤力之外無其他
出走好過啦

唔好搞啲咁既野啦

下季拜利洛河宗c呢三個夾中堅位啦 穩過個史波零

落河今日先派完膠

賣走福仔應該會比人屌撚死

屌 我地就快成條前鋒線都係得勤力呢個賣點

福係咁撚cup再推向死位做咩鳩

再見卡膠

三條友一季有幾多場可以一齊無傷無病打

屎波場場派 仲要樣衰

不嬲拜利洛河正選最穩
係洛河傷左先拆開佢兩個

當年Welbeck都係咁賣走啫

多謝卡隊

防守型前鋒+防守型翼鋒

依家既福都係比人屌

所以敢帥果年咪係咁比人屌

多謝卡神

英撚踢得下點都留返砌人數架啦

ty carrick

THANK YOU CAPTAIN

多謝你既服務卡佬

但係結果佢係做岩左

山狗 LKK 福仔 廢LIN 全部勤力過新界牛

卡隊

thx 卡神

接受掌聲

阿妹生性啦

防守型足球

眼濕濕

Mctom 球波比福仔差到

屌, 頭先個球, 唔去

由當初的卡膠變到卡神

It‘s Carrick you know

carras16

你今年先開始睇曼聯？
明明前幾季Rashford好扭得
大戰又成日有波入

今年好明顯係比摩佬雪太硬

所以不嬲係部分曼迷脫離現實
要J青訓傳統唔係問題
機會已經俾得夠多輸波反而屌番摩佬, 唔係球迷+冇錢買人佢仲會出佢咩

無錢買人

好似FA cup對西咸 揚一揚chok遠柱 勁撚到

福真係
要去又唔去
唔應射就射

新仔傷?

拉斯福特果種廢真係唔講得笑
有空位射就高射炮
有空位推就回後
下下一定要 1 on 1 仲要冇次成功

好撚憎佢依d態度, 有得攻又唔攻
記得有幾場咁樣贏緊變輸

D決定差到仆街..

無錯係踢得下
咁依家佢呢個歲數跟摩佬咁踢多2季肯定會被定形
到時唔會見得返第一季既福
福為自己前途就一定要出走
唔好諗摩佬會幫佢搵返以前既佢
摩佬只需要佢勤力跑

我地只需要馬仔
有技術有射術

千瘡百孔, 前中後都有輸波罪人
一千冇4,5億會換得晒D毒瘤?

冇心踢了

最多咪話佢第一腳做得好
成日有一腳CUP 一腳避 或者一腳彈波好有靈氣
第二季開始無晒啦
至於扭波 根本從來盤球佢都無乜路數 一味直線去

普巴推甩腳既極致

因為條友好撚獨食 推完冇位射 要傳俾山 好明顯唔想傳俾人射

頂

屌隔離100分

其實個個都知佢咁獨真係好易mark

黑B

又比山狗屌

抽埋去啦

曼聯又破紀錄

終於完

曼聯係轉會窗既駛費好似係第二高，點可能係無錢買人
買左既人岩唔岩用先係問題

好彩仲有好多未盲既球迷

b仔係咪想入埋清新

抵屌

屌你老母拉斯福特
完全浪費山神

wrong option 到完場

啲反擊廢撚到...

新C朗贊路沙被最鐘意青訓既V92賣走後踢成點?
係勁既依個年齡起碼要有牙朗包皮7成啦
依家有邊隻曼青訓做到?

想佢好先想佢下季借走去第二隊
留係到佢只會鳩跑，個腦唔會識諗

3場入一球
冇盧卡古真係差咁遠

福仔除左入球必入球仲有咩野用

入個球如果係佢拎先唔係馬達拎，一定自己射咗先唔交

D反擊柒到

比著鍠疤食左十世

終極浪費機會主義者

但比著你, 咁早成名, 好難會自己叫走, 都叫踢大球會, 跟住個名帥, 人工高福利好

打撚左3季
個腦好似冇成長過咁